雲台選擇

買左個capture pro去旅行用，但係發覺個快拆板唔啱插腳架。
我係咪要換晒成個雲台

推

你原本用緊咩雲台?